自己關口自己封

條仆街唔封 係咪應該我地自己去封？ 聽日工作內容大家應該都有共識？

蕭生呢招真係成熟晒,無火車

推